香港市民如見到美國制裁對象請提醒他們勿使用銀行服務

發揮香港人守法精神